[幫推] 銀髮族行動po

《銀髪族響應罷買行動Bye Buy Day》
響應罷買日第四擊

第四站：
日期：2019年9月20日（星期五）
時間：下午四時至八時
地點：尖沙咀海港城公共空間

「窗櫥遊走 攰就抖抖Bye Buy Day」守則，保你平安！
1. 不作任何消費
2. 不堵塞商舖
3. 自備充足糧水、食物，櫈仔，毛巾、藥油
4. 不用帶：信用卡及其他扣賬卡
5 .不接受任何物資捐獻
6. 全程Be water

Summer Mall Tour
“Window Shopping Incidental Resting”
An activity highly recommended for silver-haired citizens

Fourth stop:
Date: 20 September 2019 (Fri)
Time: 16:00-20:00（PM, Evening or all sessions, at your own choice）
Venue: Harbour City

What to bring: drinking bottle(s) filled with sufficient water, sufficient snacks, a towel, an umbrella, your octopus card and some coins

What not necessary to bring: credit cards and other debit cards

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推推推推推推推推推推推推推

推

幫推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pish

pisg

多謝銀髮族

919 5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

銀髮族真係好堅

多謝你地

支持

push

多謝公公婆婆

Push

推 行動post 呀

g持

銀髮真係犀利 Keep住出行動

Up

保護銀髮

g 持銀髮手足

Love you all senior citizens

推推推